有冇人覺得自己係overpaid

又冇咩料,又冇咩做又冇咩壓力但人工比人高

咩工

公務員

我做野又冇上進心 讀完個工程degree 咩公式都唔記得晒 同廢柴冇分別